買左架本田 Freed比老婆代步用

2010車 水貨 5人 70000 希望揸到三幾年啦

70000 平喎?我見多數8/9字頭

咁都有d野要執 車胎 車箱燈 電池 都要換

水貨車 收音機 淨係收到881，佢話一係換車機 一係搵人裝個低頻器

我淨係聽881 同 903

我都揸緊09freed, 新版好似好力好多

其實都冇咩要求架啦 車下去買餸 車小朋友番放學